{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-27",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "중문향토오일시장 (3, 8일)"
    },
    "text": "中文郷土オイル市場(3、8日)\\n\n済州特別自治道西帰浦市天帝淵路188番キル12\\n\n1965年1月15日に開場し、現在37年以上の歴史を持つ中文郷土五日市場は、一週間に一度開催され、商人約130人が1800坪以上の広さで集まります。ここではさまざまな農産物、水産物、薬草、家畜、雑貨、そしておいしい食べ物が販売されており、庶民の日常生活を体験することができます。特に、近隣の漁港から届く新鮮な水産物は非常に人気で、周辺にはチョンゼヨン·デフォージュサンジェリ台などの有名な観光地もあります。最近では、コンドミニアムや民宿に泊まる観光客も増えています。中文市街地に位置し、中文観光団地から車で5分、西帰浦市内から25分の距離にあります。市場は中文村青年会によって管理されていて、この市場は今後ますます注目を浴びる予定です。ぜひ一度足を運んでみる価値があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "中文郷土オイル市場はいつ開催されますか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は一週間に一度開催されます。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場で何が販売されていますか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場ではさまざまな農産物、水産物、薬草、家畜、雑貨、そしておいしい食べ物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場はどこにありますか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は済州特別自治道西帰浦市天帝淵路188番キル12にあります。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場は何年から開場していますか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は1965年1月15日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場の周辺にはチョンゼヨン·デフォージュサンジェリ台などの有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は1800坪以上の広さです。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場へのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は中文村青年会によって管理されており、中文市街地に位置し、中文観光団地から車で5分、西帰浦市内から25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場はどのような人々に人気ですか？",
            "answer": "中文郷土オイル市場は庶民の日常生活を体験したい人々や新鮮な水産物を求める人々に非常に人気です。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場周辺には宿泊施設はありますか？",
            "answer": "最近では、中文郷土オイル市場周辺にはコンドミニアムや民宿などの宿泊施設が増えています。"
        },
        {
            "question": "中文郷土オイル市場は今後ますます注目される予定ですか？",
            "answer": "はい、中文郷土オイル市場は今後ますます注目を浴びる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 472
    }
}